郭文貴：中共派7萬便衣臥底香港

香港反送中遊行！現在警民間衝突升高，更傳出香港即將實施戒嚴，讓情勢更加緊張。流亡的中國富商郭文貴對此在直播上爆料，中共安插至少7萬名便衣進香港，將會配合香港政府對付示威群眾。

郭文貴先前就說，香港將會實施戒嚴，他日前直播再度爆料，稱據可靠的消息指出，中共在8月4日那天派出3萬人進入香港，5日、6日又分別進入3萬人左右，不低於7萬人，且到8月12日為止，潛入香港的人數一定不會低於12萬人，持續滲入香港中。郭文貴指出，他們這些人有不同的任務，有的是駐港人員、遊客等，換了裝潛伏進香港。

郭文貴爆料，總共發給這些人4套衣服，包括黑衫、白衫、香港警服，還有在特殊情況下穿的集體服裝，應該是紅衣裝，都是有標誌的。

「8月4號戒嚴，一點沒錯！」郭文貴怒批，中共這種行為是「王八蛋，太王八蛋了」，香港人實在太老實善良，未來就會知道了，還會有視頻佐證。郭文貴感嘆，共產黨對香港的一系列的舉動上，能看出來共產黨能領導中國這個國家，「是人類史上最荒唐的事情。」

香港反送中運動，示威群眾穿上黑衣，要求港府撤回有疑慮的《逃犯條例》，數以百萬的港人走上街頭，表達訴求。怎料港府不正視民眾訴求，更讓民眾與政府、警方間產生了極度的不信任感，風波越演越烈，爆發多起流血衝突。香港特首林鄭月娥對此宣布，《逃犯條例》已壽終正寢，但只要沒有撤回的一天，港人就擔心該條例恐「起死回生」，繼續抗議行動。

然而，警民衝突繼續升溫，現在更爆出有黑社會介入，在上月21日竟有穿著白衣的大批人士，竟闖入元朗地鐵站無差別暴打市民，這一幕震驚全球。而香港政府、警方的消極作為，令港人相當失望，除了要求撤回《逃犯條例》，更要林鄭月娥下台負責，港人還發起罷工、罷課、罷市「香港三罷」行動，由航空業帶頭響應，表達對政府的不滿。

對此，林鄭月娥本月5日召開記者會表示，少數暴力份子一連串極端暴力行為，罔顧他人權利及自由，並將香港推向極端危險的境況，包括污損國徽、將國旗拆下丟入海裡、揚言搞革命、光復香港等，認為已經讓原本的政治訴求變了調，挑戰國家主權，危害一國兩制的行為，會摧毀香港的穩定繁榮。

林鄭月娥說道，她明白人民對政府有所不滿，但不代表可以縱容暴力，她希望市民能想一想，是否要押上700萬人的生活、及香港的未來做為賭注，她痛批「這種玉石俱焚的做法，只會將香港推向不歸路。」

至於是否願意下台，林鄭月娥重申，個人或官員下台無法解決問題，她會帶領香港離開困境，盼盡快恢復社會秩序。

同中國割席

呢條撚屌收皮啦

唔好SHARE條撚樣啦

又聲波炮，又8.5老解

敦文貴夠話8月5出老解啦

講D 似是而非既事實等人覺得佢講野可信

實際上想滲透維穩意識幫中共做白面

8月4日以後, 林奠信心十足

8月4日以後, 克驚加大力度克制

出左啦
換左衫之ma

咪再貼呢個低能仔啦，好煩

抺黑敵人是_ _ 的慣用手法

郭文貴認為，此舉意味著在關鍵時刻、攤牌時刻，可以穿上衣服識別敵我。他還警告，這些人進香港都被派遣不同的任務，在不同的機構，有的是駐港人員、有的是遊客，未來將配合港府對付示威者，鎖定對象逮捕。

他還稱，未來會有視頻、會議的音頻釋放出來。他還特別提醒在香港現場採訪的《大紀元》和《蘋果日報》記者，說中共官方已經盯上他們。

事實上，反送中運動爆發以來，「香港警察」的種種惡劣行徑已經令外界懷疑，中共祕密派遣到中共公安或武警在香港挑事。

8月5日，法國《費加羅報》（Figaro）用了兩個版面篇幅，刊登了香港浸大教授高敬文的話透露，約2000名中共警察已經混入港警中，港警直接聽命於中聯辦，而非港首林鄭月娥。

8月8日晚間，有網友拍到有人攜帶中共「武警8673部隊」字樣的行李箱現身港鐵，武警一直是鎮壓藏人和新疆人的主要武裝力量，具有豐富的「維穩」經驗。另有網傳視頻指，大批軍車繼續在深圳集結。外界質疑北京正在向香港祕密調派武裝力量

公安實有，人數唔知，信一半算

fuck off

又中

是旦啦

屌你范冰冰條片有未啊

收皮啦，閪貴，說好的解放軍呢？屌你老母